林鄭月娥已當選特首，你地班連登仔狂討論裝曾狐官做乜諗野

屌你老母

打手們不願面對

林鄭輸你係咪切？

係
絕不走數

挽留

根本大家都知林鄭做硬特首
某班人仲好落力幫林鄭踩薯片
除左可以轉移攻擊林鄭的視線外
連唯一的威脅都幫佢鏟走埋
今舖林鄭仲唔訓住贏咩
係人係鬼真係一眼睇穿

真正薯粉係根本知未夠票
話曾贏硬個D係五毛扮薯粉引人插

已經冇人討論林鄭D衰野
涷貓好野

事實勝於熊辯